有無手足屋企附近已經有雀叫

屌它老母 唔撚洗訓？

貓頭鷹黎？

想殺左它

我嚟

我屌你老母啦

我同啲雀一齊叫春，一唱一和

3點幾開始叫

住山邊？

我老母無叫 唔關佢事

萬萬不可殺生

麻友

收嗲啦

ok我忍

我同佢地無計傾

d雀好能on9

Sleep is for the week

咕咕咕 咕咕咕

今晚打柒佢